雲爺爺要走，我都唔想做人了:’(

約jump, who join?